脫毒係咪一定要玩ig

平時ig只係睇人 唔會post自己相
D女仔係咪會覺得呢個男仔好毒好無自信
雖然我真係
其實我以前都好地地
中學拍拖過一次 大學y1拍過一次
讀左4年engine 同女人越離越遠
已經成5年無同女仔拍過拖
唔知幾時開始連識個女仔都難
莫講話 要深入拍一場拖

眼見身邊好多有拖拍既男仔都會用心經營自己既ig
就算單身都好 至少都幫佢提升唔少形象

但平時我自己都唔玩ig 突然玩
覺得好突兀 沖破唔到個心理關口

你係咁post 相但冇人like 會唔會仲柒

脫毒係要脫毒 唔係玩ig
唔會玩玩下ig突然間唔毒

個look唔掂就執執佢
正常樣唔會溝唔到女

又唔會無人like既 少d囉
我又未至於無朋友 小同 中同 大同都有既

係

樣應該唔係大問題
我中學 大學都係咁既樣

咁爸打我同你都似
但我係year2拍左拖開始變毒

雖然唔想賴 但個人天生比較內向
讀完4年engine 雖然成為絕緣體

出黎做野friend搭friend識女仔

玩grindr

識到都好難開展 試過比幾個女仔問過我點解ig咁少相 無野睇既
我話我淨係用黎睇人

玩到咁盡

可以諗下

Po下風景相

主要突破唔到自己既心理關口
太突兀

玩左都係毒

玩左IG都唔會脱到毒

中學拍過拖叫毒？

唔係拍過拖就叫唔毒
人係會變 中學係特定既環境下
樣唔太差唔好太孤僻 一般都有拖拍
而家個人係越黎越毒 身邊幾乎無咩女性朋友

乜嘢大同？方大同啊？

小同中同大同